神鵰同射鵰入面最勁係咪獨孤求敗?

跟住係唔係楊過

黃棠

月經

裳

梗係少林三大神僧啦

射鵰神鵰？？？

計埋倚天都未入流啦

雕兄果年幾多歲 獨孤係郭靖 王重陽出名果陣有無單挑過佢地

講黎講去都係三部曲+天龍
其餘十本都係孤兒仔

無敵於天下 不過未現過身

人都死咗點會喺嗰陣最勁

百損道人

屌梗係黃3女子啦(好似係)

終南山下
活死人墓
神鵰俠侶
絕跡江湖

無人知神鵰幾多歲
可能係天龍之後 又或者之前

林平之

有得破小龍女處

楊過估計獨孤求敗係百年前人物，王重陽出名個時佢應該瓜左

應該係黃裳個期嘅年代

你講緊乜野